☆有圖 潮流神鞋Adidas Yeezy Boost 正式進入中年廢佬市場🎉🎉

同D阿叔爭鞋著 以後唔敢著出街

咪又係呢兩隻色 唔信zebra都有廢中著

就黎變公廁鞋 假鞋周街都係

又著得唔靚

嘩屌第二張個阿叔

第二個阿叔成日係supreme hk po野
Full gear之餘又唔識襯

同個咩劑哥一鳩樣

佢成日借D意Show佢隻AP出來
Btw 睇左佢地谷聚相，睇完得淡笑，全部肥毒MK玩Supreme

廢中多錢無地洗

邊個group想恥笑下

今日見到啲中佬 著Supreme + Adidas Ultraboost 真係即刻冇曬賺錢買𠵱兩個牌子的動力 #slee

呢個好似係Supreme group既名人

唔識喎，但佢嘅魅力吸引咗我影低佢

葡萄 係咪堅野黎

on9少陣啦，可能人地著supreme果時，你地都未出世啊
知唔知supreme founder今年幾歲啊

真心唔明有咩咁值錢

V2濫開 通街都係

如果個阿叔94年開始著Supreme 我冇野好講
但著左廿鳩幾年都咁撚柒 不如死撚左佢

見到多一兩個人著就話通街都係

真心唔明
Mk着假野又屌
廢中真野又屌
着supreme yeezy ultra boost係咪有原罪？

v2 黑色果堆真係濫

mk仔辛苦賺錢結果同廢中撞鞋

人地着得柒關你L事咩又要拎出黎審

著copper/green 未撞過

係d呀叔以為著完會變冠a
事實唔識襯 身形又柒 著出黎同bossini冇分別

Supreme group啲中年呀叔唔撚識柒

好多人好嬲

第一幅圖對v2
btw有無人覺得最後幅圖個呀叔幾型

收皮啦 你地老左咪又係廢中 on99

都係NMD好

潮鞋不嬲買得起就著得
除左價錢貴過普通鞋 根本唔係特別矜貴
咁都好爭住批鬥

笑人著得柒，其實自己著對咁既柒鞋咪又係柒 以為好撚型 人型踢拖都型

真心想睇下樓上班友自貼

Same

same

樓上班友老咗咪又係咁

NMD世界第一

好mk

明皇

V2柒開，唔明班mk仔同老泥妹有咩好曬 覺得自己好突出好潮咁，笑死

出現了

到時畀班新mk笑返老左學咩人着出街

阿叔都著V1

大把廢中揸住層樓有子女養，大把閒錢唔知點洗。廢中有錢淨買潮牌粗著，都洗唔到幾多錢，有咩問題？

班mk就要死省死抵搵嗰少少錢買嚟曬，以為自己好型。其實純粹係自我感覺良好。

全中

SNS × Ultra Boost靚過乜柒Yeezy

着潮物都要着得好睇先得架
唔係將d潮物撻上身就係

大把mk柒，而且又有呀叔型

有幾多錢，點樣草錢都唔關事

痴撚線 著乜都要俾人放上黎批鬥呀
人地有錢著得開心咪得囉 你理撚得人定你葡萄呀？學樓上咁講 佢著個陣你分分鐘都未撚出世

真心覺得阿叔著得仲好睇過班mk仔

條褲真係...

有啲阿叔都未必知對鞋咩來頭
覺得靚又舒服咪著囉
邊有你地咁複雜吖

幾型呀 欣賞

起碼阿叔唔洗好似班柒頭mk仔死慳死抵咁買
人地隻錶都可能係你幾年人工

有咩問題

跟本樓主就想上黎圍爐打飛機 諗住笑啲潮鞋 你俾佢玩多陣啦

基本上香港人已經等於有罪

靚

本身對鞋款外型咪又係柒
比啲所謂潮人吹捧下就個個爭住買
你係型嘅著cons Stan smith 都贏人9條街啦

早兩日買六合彩都見到兩個潮叔, 一個yeezy一個nmd排住隊咁買飛
型撚到呢

v2而家周街都係啦
是但去個大型商場都見到幾十對

乜唔係多人著就係潮咩？
潮流嘅意思即係大圍都跟緊一個方向
少人唔係非主流咩？

多人着就潮
對鞋主要靠Kanye west
講潮大把鞋潮過yeezy 不過香港亦都唔多人着 更唔好講識

廢中vs mk post

依個又有咩問題呢 係唔係都放上黎

人地俾得起鐘意點著都得啦
知你威啦知你型啦潮人

唔覺得有咩問題
大把後生十幾歲mk著yeezy supreme著到到柒
又想知樓主你平時點著

喂，分享下你著成點丫！

你唔需要明
唔好同佢地一齊on9就得

真心好想知屌人既平時著乜，點襯衫
會咁巴閉，蒲頭吧！

自己鍾意咪得囉 佢又唔係話自己著得好撚型

咁老老實實右邊真係著得好柒

有個叫明皇先好笑 成日送d supreme tee出黎
比人吹捧到成個明星咁 一禁入去佢profile睇真係得啖笑

cons咪仲多人著,你會唔會覺得佢好潮?

根本就唔關咩年紀事
係好唔好睇呀
係呀有錢買 拎黎派街坊都得
D衫當地布都得

吹你唔脹

睇佢個款都係啲盲目跟風狗黎

唔係好7姐, 係佢地冇髮型姐

成個group 咪又係小圈子
之前又話唔可以宣傳鋪頭 popcorn 送小小野出黎就開哂名都無問題

連登好多mk 細路

後生仔著都唔見得有型喎

小心講中連登mk

你以爲自己係邊個

你唔買D公司會執㗎，唔好呀巴打

一睇上面留言就知有部份係谷入面班肥毒MK 快D一人一相撐明皇啦，好想睇下你地班九唔搭八既Snap

呢d正宗迷你潮童

之前入左其中一個supreme group諗住賣下野
嘩頂唔順入面d風氣入左一日就退左

都係練身形緊要d
衫褲鞋身外物

香港人寧願一日用兩三粒鐘上網睇潮野都唔肯用一粒鐘做gym

都係個句啦
樣靚著乜都靚 樣柒著乜都柒

廢中個肚大過波著supreme

上圖就係Supreme HK嘅明皇大大？

慘慘豬

有自信係好事....

呢個鬼仔好型

利申：非gay

下面個耳機好似gantz緊身衣